[警世] 飲完protein shake一定一定一定一定一定要洗杯

放咗一日好撚臭
洗完個杯仲有朕味

試過放咗1個禮拜冇洗

直接DUP撚咗佢啦屌

vanilla味臭到暴斃

入面個啲究竟係咩嚟

啲隔夜蛋白質真係臭到

每次都洗到冇哂味再抹乾
用之前再浪下佢

臭到用消毒酒精抹

因為係蛋白質變壞陣味

你啱啱開始gym 定第一次飲奶粉

點洗都有味

係
老手係唔洗
Keep住陣鳩味
到咁上下買新shaker

慣左倒蛋白粉入口再倒水 係個口入面shake

shake完唔刷牙去訓覺